有冇人睇緊精英賽？

年年都係協恩

幾好氣氛

想快啲睇男子
男子2個中鋒都好撚勁

協恩13打咩位

青中輸少過20分都偷笑

鬥失誤

又甩波啊

今年協恩無以前咁有霸氣 8強4強都有一段被人壓返
早幾年無呢D

咁樣逼搶 足球都可以話鳩斬上去 籃球真係唔知點算

唔識睇籃球 sor

咁鐘意自己帶波嘅

協恩好難輸wo

教練叫左一次暫停 唔想第一節咁快又叫

協思下下打快 青中好似回防太慢 又應對唔到full court press
冇咩機

無啦 青中解決唔到前場迫搶 個人能力又唔夠
可以等睇男決

打瘋狂壓逼放一放黎回氣姐

睇定D先
琴日都以為英華女校無機會
但下半場輸廿分追到輸8分 協恩都受壓

年年都係呢招架啦 之前場場炒幾十分

男決幾點？

3點9

仲未見到有咩女靚

有冇人發覺上面啲留言全部都有負評

靚都唔打籃球啦

漢華羅家誼好似係

仲有最高果個

劉芳盈都唔錯
仲有青中3號

啲cross pass好恐怖

今年球證做咩鳩 頭先季軍有幾次都係咁

青中完全解唔到全場緊逼
籃板又攞唔到

青中11號 陳諾言點睇

青中咪好似塵日既漢華咁囉

邊度有直播睇

fb nike basketball

445 pm

炒40分

男拔對張記

嘩 頭先條女好正 有冇圖

Isaac

Yessss

粉紅衫條女

好正

張振興個林文政打法好西書 希望可以打低DBS 但葉耀邦太屈機

學界超班

排場仲大過nba all star 痴線

Facebook啲人

佢打波幾好睇

播泡狗歌

使唔使咁大陣仗

開波就輸咁多 張振興好難打

葉耀邦大屈

葉耀邦好屈

D 防守勁到

同上年比進步咗超多
佢依家好似打梗南青

高成班波

喺Facebook屌d人真係好on9

DBS 5號仔

林文政究竟miss左幾多個機會
快攻下下自己上都炒

學界決賽已經係咁

林文政生命籃球 西書黎

追返好多

張振興咁打 第3節都冇奶啦

叫個停先啦

冇落名

屌嚇死

你地覺唔覺
張記個教練似陸永

full Court press 捱唔到好耐

葉耀邦太勁

一落場就屈機

開場Nike basketball班友仔都有講過

張振興罰球好過湖人 dllm

呀文生訓撚醒未 隱形人咁

第二節張記算守得唔錯
多左快攻打
但內線對住葉耀邦始終唔夠放膽

佢守波好勁呀 唔係學界level 又直身 又唔會亂落手 腳又快

驚都正常

內線對住佢怯咗

明顯一收埋葉耀邦同梁嘉顯，DBS就開始亂咗進攻，連防守都差咗啲

對比舊年真係進步左好多

羅意庭

羅意庭當年學校對周健宏都好正

漢華馬丹鳳好正，1米83

Nike好有心

Sponsor嚟

真係搞得好

當年鄭錦興同羅意庭

出左黎做野 真係好掛住學界同大學

真係搞得幾好wo
多左人留意學界
Nike 行銷真係做得幾好今次
D 片頭同埋影果d 相 真係令人覺得班學生好似球星咁

真心幾鐘意nike hk 好貼地
足籃都搞得好

真係搞得幾好
但Facebook d撚屌低質到

上年都唔錯㗎，今年搞得特別勁
好有氣氛

食哂香港人口咪
行台灣HBL依幾年果條路線 又加返d 香港味道
真係抵讚

睇youtube啦

葉耀邦真係好勁

而且依幾年唔再係英華對男拔 同樣戲碼
變相好睇左好多

四分

曹星如
渣馬
學界籃球
nike d marketing

好撚好睇

文xx 醒未

好緊張

又黎

拔萃6號

文俊傑

文俊傑爭氣啦

隱晒形

DB內線好勁

唔係既
做左葉耀邦最佳綠葉
都唔知格左佢幾多球

西到

一來一回

球籃底好傷

播男兒當入樽

哇

葉耀邦 20分 16籃板 5封阻

好熱血

正

好想睇張記返超

西左好耐 都唔知點解會出佢咁多 傳波冇質素 成日鳩剷 甩波

播返呢啲歌先熱血

西到我覺得佢係間諜

果球籃底唔入真係

拔萃仔永遠都咁扮野

似乎full Court press 無力喇
要退翻守半場

文生

文生今日冇態

真係差佢個位 佢都有埋就55波

Yesssss

葉耀邦太屈 要佢balance番隊波

但佢對葉耀邦

冇佢就差咁啲，依家對住葉耀邦冇乜計

冇啦13分 好難搞

唔奢求佢打爆葉耀邦 攞穩d籃板已經好好

好難講，上年英華輸廿一分到逆轉勝
不過，文生係變數嚟

上年英華又係好好睇

文生仲訓緊覺

嘩個侯澤峰球品差到

上年打到抽晒筋，大家幫大家鬆筋嗰下好熱血

岩岩女子先反燈完

林文政真係西書黎 好似

曾嘉晉同黃生豬到

玩完 林文政西書mode 冇得打

追分就咪亂標波啦

林文政呢一分鐘加埋失左7分

Mola

完

梁嘉顯開turbo

智商方面

張振興無氣啦

打法都似

收得皮

張記永遠無乜冠軍命

文生助葉耀邦取得準三雙

張國棚都好過文生

岩岩個球籃底無邀

敵

係咁打框

啲宣傳同相影到好似打職業咁
但打起上黎成班小學雞咁
特別係女仔

強姦

其實已經係nba 水準既marketing

學界算係咁啦

文生
lukaku d 朋友仔

屌 望住張振興追到得返3分又倒水咁輸

球籃底都好關鍵

今場張記最勁得個1號仔

林文政原來之前條腰有傷

打針出場好似係

mc串7英華

攞啲資源去甲一甲二好過啦

屌你老母 西你老母

文俊傑條垃圾又串又廢 抵撚死

買人嘅 冠軍有撚用咩

組團對買人既總決賽

男拔真係又串又型

劉芳盈好失望

唔撚係掛. jpg

足波撚翻去收皮啦

葉.耀.邦↑~

徐wing yu又靚又好波

甲一甲二邊有咁強凝聚力 學界係大家既夢想

吹到

一係勁到比人買，一係就人到勁既學校唔係邊會打到入精英賽有得睇

Agger 係得成班學生無論睇唔睇波都會支持自己學校

唔熟學界
可唔可以講下男拔點買人法？

贏就多數都係男拔協恩㗎喇講真

葉耀邦 梁嘉顯 李裕峰 呢三個都係買翻黎嘅
計翻以前 潘文豪 ChanYeeFu RickyYang 呢填主力都係買翻黎
利申發夢聽翻黎

堆

男拔至少葉耀邦、梁嘉顯、李瑜豐係轉校生，前兩個中三四轉過嚟，後者係今年九龍聖約瑟轉過嚟

蔡再勤、李境泓、葉偉恆..
多至唔想數

所以我多數都支持DB 對家

張振興都係買人 仲要係後備都有買

屌連登仔一向雙重標準

嗰幾隊唔買邊會年年四強

下年拔萃無咗葉耀邦應該差好遠